掛住一個唔掛住自己嘅人

點知佢唔掛住你？

留名 身同感受

成日幻想佢都會偷睇我whatsapp 睇吓係咪顯上線中

我就係咁係咁睇我掛住嗰個有冇on

原來自己消失咗佢係唔會想盡辦法搵我，我只係一個過客。
但對佢重要嘅人佢會用盡辦法去搵⋯⋯

我真係好掛住你
你可唔可以比d誠意咁搵返我
我好想回頭呀唉

我一日起碼睇佢 十幾次上線時間 佢可能一早剷左我了

唔知呢 但每次都係我搵佢

收手未

朋友

準時返工啦

未

只是朋友我們可以了

識咁諗之後就要抽身啦

雖然我做唔到

我都係呢個情況

等我都試下消失下 但我怕忍唔住